smartone 有無d一人 corp plan? 唔想開2張sim卡

Thx